垃圾LG V10

死撚咗light sensor(proximity sensor)
android 7.0又唔見影

死底板換左之後，閹左唔俾update

唔係話出但一直都無見影咩